Sky Sports: VARchester United?

李城慘能到

原來獌先係

Jamie Carragher likes it

4424

又話livarpool

只唔只3球咁少

計攻入ddg 3球

三分已袋，理撚得你。

明黑鳩你

Leicester City -5

成班酸友

又多兩球

麻煩以後安排好少少嘅球證去吹曼聯賽事
唔係佢地質素低嘅話係唔需要用VAR去overturn

咁樣逼害錫菲聯
咪又係畀錫菲聯騎住

猁狗黑到一球就收手咪醒

空難聯

明用var黑你，吹咩

係

仲以為鏝今季至少-10 net goals 講到場場都比var迫害咁

Ching 唔識英文？
明明講緊曼聯 你做乜講鏝城？

有var都話黑哨 你地都幾岩做pprb

真心想問 咁咩叫livarpool?

冇話你黑哨喎
唔明你貼張相做咩
笑講你哋日日講livarpool點知自己食返回力標姐

我覺得你講好有道理先cap返出嚟

咁關我話又多兩球咩事

一個月前你好啊唔係咁覺得架喎

我轉左會做利迷

其實可以唔quote你
不過見你有喺呢個post留言
唔想侵犯到你嘅知識產權

咁如果我覺得你侵犯到我知識產權你會唔會考慮去狗屋自首？

唔會

你都痴線 幫我地曼聯天公地道

上面有師兄講痢記李城錫菲你又唔捉

44244

同熱狗兩隊mma4424爭一個歐聯位

var多=被球證迫害次數多要靠var先還到佢地清白

留名